---
date: 2019-12-12
title: Выпущен Okular 1.9
---
Выпущена версия Okular 1.9. В этом выпуске добавлена поддержка архивов ComicBook в формате cb7, улучшена поддержка сценариев JavaScript для файлов в формате PDF, а также выполнено множество устранений ошибок и небольших улучшений. Ознакомиться с полным списком изменений возможно на <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=19.12.0#okular'>соотвествующей странице</a>. Рекомендуется выполнить обновление используемой версии приложения Okular до версии 1.9.

